樂華邨巴士司機車長被指阻差辦公後續

就上星期六，警方樂華巴士總站濫捕市民，經咨詢法律意見後，肇事巴士車長將會於星期一上午11:00到小額錢債審裁處入稟控告警務處處長要求賠償
歡迎各位到場聲援車長
原新聞link:

大家如果有時間麻煩去聲援車長以表示支持
自推十連

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

支持

多謝車長

車長好波

G持

Push

其實民事訴訟告差佬先係春袋
班狗有官司在身, 等於幾年內冇得升, 如果告得入, 永世都無得升
你係大蛇, 都唔敢升一個衰衝動, 上晒新聞既警員, 有咩事俾佢拉埋落水, 影響埋自己
多D人出黎搞民事訴訟, 告唔告得入唔重要, 已經足夠玩死班差佬

截

車長

支持車長！

多謝及支持車長

平民百姓最應該係咁做
無啦啦行過俾狗恐嚇

剛剛見到有新聞報咗，而家補link

車長好波 加油

知道好多九巴車長都深藍
呢位車長真係清泉

push add oil

冇number 訴條毛

學習榜樣

支持車長

車長同社會上既人一樣有藍有黃
仲有好多其實都黃

有樣有時間地點

push

好波

良心車長

支持 多謝哂

支持車長呀！

推推佢

民時咋喎. 有咁大影響力 ?

721 811 831 新屋嶺
推爆佢

[對抗武裝暴徒] 96%面積燒傷後死亡 大型酒精噴火器自衛法！

邊鳩個告佢阻差，阻邊個差咩告邊個
又冇委任証，乜鳩都冇就話自己係黑警

Ho ball

有晒時間地點，當日又拉咗人，實跟到

要令更多香港人企係身正面對抗政府

支持車長唔好將狗濫權嘅情況常態化

光復香港

我告你阻我翻工

Push!!!

😡😡

好撚型

支持！

支持！

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

小額入紙$120

推 支持車長

大大力支持

推
之前比柏林尾手腕果位
一定要告佢

支持!

好型

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

tui

721 811 831